求一套兒時卡通

細個睇過一套卡通講幾隊人去做mission,爭一粒寶石。贏咗寶石之後佢地會將佢入落去自己team條柱到，入完之後條柱會轉。好似係有線兒童台播，求名

推

神秘智慧石？
好似係

係la thanks mate